阿積士贏飛燕諾 抽五個派滿漢大餐

We Zijn Ajax!!!

飛燕開到下盤，LM抽一個派100

你屌你呀踩場

LM

派咩滿漢大餐，派滿清大餐啦

Lm

lm

Goooooooaaaaaal
Schone!!!

貴野黎

見1:0 lm先

我

樓豬派我

幾時有返態呀

Lm
Tg: iamRR9